仆街民主黨, 嗰頭選舉話唔夠人守2/3, 呢頭玩走許智峯?

@五毛狙擊手
@LIKLN
@食魚有魚味
@真俊華
@慕清流
@waiwaiwai
@波台唔係台
@求銀祈
@先知-穆罕默德

究竟做乜鳩

泛民或成最大贏家

真係痴撚綫

佢的確係好撚柒，但民主黨洗唔洗政治潔癖到咁...

佢幾柒都好，你應該搵方法淡化件事黎保佢，例如一齊道歉之類，而唔係出黎割蓆

屌你老母，on9鼎單野嚴重好多啦下話？民建聯有冇出黎割蓆？

柒撚矇矇食甜筒... 政治智慧小學雞咁

投票個時就話2／3冇用
依加又覺得重要？

2/3係你哋泛民自己講到好重要㗎打手
有冇用都好
都唔應該整走許智峯

可能特登玩嘢

你係咪連黨籍同議席都唔識分

時事台就唔好推政事

關狗係咪連黨籍同議席都唔識分？
定專登用玩走呢種字眼呃人？

有機會dq呀柒頭打手
民主黨話唔撐呀
睇咗新聞先啦

咁同取消佢黨籍有乜撚關係啊
你係咪唔識字？
咁又點玩走佢啊

議席都會冇埋呀撚樣

你都係想人地講早知含涙投泛民,小左峯哥冇有怕

議席冇關泛民取消佢黨籍乜撚野事啊
依加係泛民要求dq佢議席咩？

依加問緊你泛民取消佢黨籍
關第日保皇狗可能dq佢議席乜事？
你將取消黨籍拉埋去2／3議席度講？
洗唔洗咁快幫保皇狗dq鋪路？

泛民打手五毛狙擊手如果DQ民主黨都唔撐佢呀柒頭

我就撐許智峯嘅
唔使屈

即係答唔到

廢時比位你轉移視線
依加問緊你泛民取消佢黨籍
關第日保皇狗可能dq佢議席乜事？
你將取消黨籍拉埋去2／3議席度講？
有正面回應未

對保皇黨都冇咁堅決

而家佢連議席都可能冇埋呀撚樣泛民打手

關sir

民主黨會驚港島區選唔返咩？呢席佢地袋硬啦

賣香港

咁你犯緊法點保你呀？連登仔個腦生草架？

立法會唔係話事機構，只係管住人做嘢嘅機構，守住有撚用咩

民主黨有講過俾許dq都唔會撐許? 貼段新聞嚟睇下?

五毛大根妹

熱血公民真係蒜狗數啦

建制派一定會動議dq佢，讚成一定多過反對